有冇人開鬥一番

請開局

一齊玩

請開房

係咪姐係Let’s 麻雀

開心鬥一番

依家單

弘

等等啦屌

我叫做captain nancy

嫲請開房

做乜9

單緊

8688

iphone is me

食嘢先 肚餓

弘好廢

dllm

good ar

3番起糊 你牌都唔砌
不過嗰星星張相幾靚 唔錯

佢幾勁 識砌牌 次次啲牌同對家一樣 姐係我

同弘打牌好慢

迷戀肩